【1Q題】Do到Ti邊個音階嘅報恩最廢

係La
因為「La之報恩」

其實完全唔明😂😂

是但啦 勉強唔嚟😂

10000/10

垃圾～la之